[問教徒]烈士梁先生自殺係咪上唔到天堂？

聽講自殺實落地獄

點算？
耶穌有無數講㗎？

係都你老母落先啦

他不是自殺的

係, 落硬地獄
滿意未?

淨係識side track解決唔到問題

尊重下人啦唔該
把口唔好咁臭
會俾天收

點解冇教徒幫佢講下數？

好似有寫遺書

咁耶教真係咁講 又有人真係去信

點解你咁撚蠢

叫教徒幫手拆點佢照顧佢after life點解係唔尊重佢？
唔見有教徒幫佢搞追思會

佢唔係蠢

係心腸歹毒

天主教定
基督教定
東正教定
回教？定
乜教？

祗有天主教係。

梁生為信念犧牲可唔可以當成係殉道？
咁就可以上天堂！

去左日本😂😂，可以問問

佢係比極權政府迫害至死
所以以死明志，同時都係為左喚醒香港人

樓主呢啲柒頭點死都係落地獄永世不得超生

問一個實際問題點解歹毒？
點解冇人諗過解決呢個問題？

就算真係，梁生都會接受

好過你條廢物錢又無女又無 日撚日留係屋企出廢post打飛機 仲要你老母又比狗屌 老豆又無撚用剩係識坐係屋企睇你老母比狗屌

俾人迫既算唔算自殺

同埋為左他人死既唔算自殺
耶蘇都係咁

膠完 博完人注意就收皮啦撚樣

唔係

審判在神不在人
唔會亦都唔應該有人答到

你好撚口臭